港女 環保大使 有圖

比佢諗到重用番, 真係堅

留返下次結婚再用

新架，聽日結婚用

好撚邪

典解要負評我

以為環保吹

咩日子會用紅遮

如果佢著得潮d就無人放上網

咩9影完都放上網

唔明

講緊把遮？

新買又得, 俾人又得. 呢啲遮係一個傳一個架喎.

影個男人對腳 但係個標題又寫港女
又環保大使係做乜

以為環吹

我乜都睇唔得有怪莫怪
怪樓主好喇

D人係咪太後生 未諗得明

紅遮得結婚先用得？

宜家啲人真係痴撚線
就算人哋慳錢/環保而選擇用返把紅遮又有乜問題
成鳩日周街影人開post
返屋企做功課啦

連登大多數人係小學雞

人地比佢佢拎住坐地鐵姐（鳩up)

樓主你見到啲咩呀
見唔到有人喎

典你老母

有怪莫怪 不安

做乜撚？

同迷信有乜關係

紅遮都係迷信野？

所以咪話多小學雞囉

左上more

一眾連登毒撚連結婚用紅傘都唔知

咁平時唔可以用紅遮？
大把人會用紅色遮啦

紅唔紅唔係問題
問題係佢把真係結婚用個隻款黎

佢把紅遮唔係土結婚果把咩

咁麥當奴啲遮點撚計呀
講出黎懶撚高深咁，其實自己係傻西

金邊金柄紅遮同麥記木柄比
你係得嘅

唔明幅圖想點

黑人問號.pag

因為你四圍幫自己老母揾恩客

樓主你去左邊呀？

結婚用完再用有咩寓意？

屋企班小朋友都有幾把紅色spiderman ironman遮

睇降魔的入腦

我把靚D

係傳統唔係迷信
當然如果你話傳統係迷信梗係吹你唔漲

把遮係結緍當日用個把
樓主都講明環保大使
成班傻仔又話邪又話迷信都唔知做乜9

連登真係多小學雞
唔明又唔search 下
一味衝出黎柒